邊位波台手足喺地鐵唱歌俾人影到

雞樂哥

拉

屌 呢個我喺我屋邨成日撞到
成日拎住港英旗周圍走